對腳巢皮唔消毒好易生香港腳 返到屋企記得咁做

今日大家行完維園之後對腳應該會因大雨噏住開始巢皮， 好似呢個po咁隔住個mon都聞到陣味： （潔癖慎入）。如果唔及時處理過兩日就會患上本地人常見嘅腳部疾病 一 香港腳，會癢到你不停想拗，以下係個人消毒方法：

1) 沖完涼之後攞個浴缸盆裝暖水，高度覆蓋到你全隻腳嘅位置
2) 落兩大羹鹽
3) 浸住你雙腳十分鐘
4) 用紙巾抹乾，確保你全隻腳包括腳趾罅都乾曬為止

祝各位對靚腳保得住啦
補充多句，行完對臭鞋記得攞去洗，乾咗對鞋啲真菌重會喺到

五大訴求，缺一不可
5 demands, No one less

光復香港腳

護腳tips，推

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

push

著timberland一滴水都無

水温~40度就最理想

無知一問 鞋點洗

睇你咩鞋，正常波鞋就拆鞋墊鞋帶入洗衣機

部機洗完又洗衫唔係咁好喎，手洗啦

浸緊

未走嘅人快d走!!!

再唔返屋企洗腳就變香港腳

過多陣.................
你就有新口號嗌喇

香港人!!!香港腳!!!!!!!

推

用水喉室溫水加鹽得唔得？

無熱水

爽身粉都可以

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

屌，笑左

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

主要係怕啲鹽唔溶，如果室温水都溶倒就無咩大問題

其實捽腳果陣捽耐啲 撤底啲就得
沐浴露有殺菌效果

唔好放過啲指那
洗完抹乾曬隻腳

利伸 香港腳康復者

其實最理想係有個炭爐慢烤對腳

你用開邊隻沐浴露?應該唔係隻隻得

浸完，好舒服

對鞋係咪要吹乾佢？

要洗完先吹，用手洗或者拆鞋塾鞋帶用機洗

鞋我就唔放入洗衣機，怕污糟
我會用番梘/少少洗衣粉加水浸，過完水放喺大太陽下曬乾
天陰就zip多幾份報紙入去吸濕，放喺通風環境

五大訴求同衛生都係一樣，係缺一不可

洗左腳未洗鞋

實用post要推

大家今日辛苦啦，希望聽日大家可以健健康康咁返工啦，下星期六九龍灣抗議監控燈柱再見

大家今日辛苦啦，下星期六九龍灣抗議監控燈柱再見

今日好多區連儂牆都比人搞，呢星期係時候搞返好啲文宣佢，星期六九龍灣見